## REST API PHP

#### Проект MVC - моя собственная реализация данного паттерна.

### Технологический стэк: 
- PHP 8.2
- Sql (Mysql)
- RedBeanPHP
- Docker
- Composer


## Установка и развертывание локально: 
- Склонируйте репозиторий: `https://gitlab.com/064pavel/mvc.git`
- Перейдите в директорию проекта: `cd php_rest_api`
- Запустите Docker-контейнеры: `docker-compose up -d --build`
- В корневой директории проекта найдите файл sql.scripts.txt, содержащий SQL-запрос на создание таблицы.

## Описание
Проект предоставляет собственную реализацию паттерна MVC. В папке app/Services находятся следующие самописные сервисы:

- `Router` для маршрутизации и передачи параметров
- `View` для отображения представлений на клиентской стороне
- `Database` для подключения к базе данных

Все манипуляции осуществляются с сущностью User. В корневой директории проекта есть текстовый файл sql.script.txt, содержащий SQL-запрос на создание таблицы.
